［中立入］一條片答到你 唔犯法點拉你

唔好以為係故事 自己google下大陸新聞

.

？

話邊D邊D括免,多鳩餘
中共想捉人,有一百個理由
送左個人返去,之後咪上央視認罪囉

從前胡適有個仔，叫胡思杜
佢響解放軍兵臨城下之際，話「我無得罪過共產黨，怕咩？」於是拒絕同胡適一齊飛台灣

最後胡思杜留響中國，被共產黨反右批鬥，吊頸而死